一到換季 卒到個鼻gall衰埋咁

香港d空氣素質
屌你老母肯定係內地d霧霾搞事兒

你個樣成個佛地魔咁 都唔係新聞啦

打錯字想打甩埋

唔係事實

點解唔打鼻哥